彩虹A2出口坪石邨一群狗

比人屌「過街老鼠」

咩事